屌你老母，老鼠成！乜唔粗暴對待係正常架？點解要你保障啊主席？

你都on99

屌你老母，一堆歪理，你老母臭西啦

[暴大vs埋大] 點解暴大叫到啲狗撤 埋大係叫人自首

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨無個好人！

咪撚信啊，理大手足！咪撚投降啊！
如果你投降，對唔對得住為左救你地，被狗咬d手足！

咪撚信

佢話已經同popo講好會依法律規定辦理
唔同佢會同你講一出黎我就打死佢

推上去，記者們同手足們！唔好聽佢d歪理！

乜私刑原來係正常？枉出自一個前立會主席口中

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

推

即係佢承認粗暴對待

垃圾主席，點解要你保障on99